東方煉獄 (原: 炎)

會否再見 隔天再戰
撲滅煉獄紅焰
就算犧牲也少不免 哪怕沒有改變
痛傷再痛 有些奮勇
最忌是有種
若你不懂得區分對錯
留待史書中記載

狂徒亂世 煙火槍聲 沾污夜幕時
仍同仇敵愾 苦守街邊每個夜晚
誰若志未殘 萬眾走過萬難
未到初春 再難都不折返

退後了一格 擴大了打壓
血肉建築玻璃的國家
劃破世界貫耳的悲鳴
織出星塵變幻

禁絕了悲憤 禁絕了抗爭
犯錯只因呼吸 寧願玉碎
當飛灰勝於浮塵
紅蓮未決我命運
多得你 再怕 手也未震

支持狗巴

即入

rip
啱啱聽緊就見到呢個post

見返你真好

好快潛返水

啲詞寫到咁轟烈
有邊忽係真架？
你幻想咋？
啲港豬仲訓緊喊

有冇手足唱

打冷震

支持狗狗

Pishhhhh

推到liza汪唱

作得幾好

推

濛

推一推

飛灰 啱音？

我覺得啱音 請指教

okay
整體都幾好！

高汁

有些政見 似刀與劍 砍斷巨石垂簾
鹿與馬之間差一吋 惡與善隔一線
扭曲世態 說穿已變 發現號擱淺
號角聲響起 走失散去 迷霧伸出手挽救

殘喘在世 屈膝呑聲 也未復舊時
從何時夢裡 輾轉反側 兩眼現淚印
行快數十年 盛世不要悼念
就算悲傷失意無力亦敢向前

推到有人唱

Lm

多謝大師

你出歌個陣我都未出世啦

樓主好嘢

你好嘢D

會否再見 隔天再戰
撲滅煉獄紅焰
就算犧牲也少不免 哪怕沒有改變
痛傷再痛 有些奮勇
最忌是有種
若你不懂得區分對錯
留待史書中記載

狂徒亂世 煙火槍聲 沾污夜幕時
仍同仇敵愾 苦守街邊每個夜晚
誰若志未殘 萬眾走過萬難
未到初春相見 再難不折返

退後了一格 擴大了打壓
血肉建築玻璃的國家
劃破世界貫耳的悲鳴
東方之城破爛

禁絕了悲憤 禁絕了抗爭
犯錯只因呼吸 寧願玉碎
當飛灰勝於浮塵
紅蓮未決我命運
多得你 再怕 手也未震

有些政見 似刀與劍 砍斷巨石垂簾
鹿與馬之間差一吋 惡與善隔一線
扭曲世態 說穿已變 發現號擱淺
號角聲響起 走失跟遠去 迷霧伸出手挽救

殘喘在世 屈膝呑聲 也未復舊時
從何時夢裡 輾轉反側 兩眼現淚印
行快數十年 盛世不要悼念
就算悲傷失意無力亦敢向前

黑影滿地偏佈 被噤聲 繼續有我
炎夏再續嚴寒 絕處花也綻放 不會慌

美夢裏驚詫 惡夢裏掙扎
結局也許比今天都更差
命裡偷生 苟且得今晨 他朝安然過吧

濫捕再拘禁 噩耗試當真
直至呼吸消失 頑強面對
光閃過心底留痕 留存後世你重任
偏要逆風而行 再怕輸都要跟
蒼天也終答允 破我軀殼上惡咒

多得你 始終未放手

最尾怪怪地 有機會再改

lm

原來你都改過 加油

多謝你有睇過先
大家主題唔同
你呢首專寫畀香港人 有特別意思

留名G持

G持之後不推文 好波